小心N1貓砂，有機會係湖北省製造

係誠哥網上超市買，唔知香港其他地方仲有冇入俄羅斯既貨

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

仆街 我petchill訂 今日送貨都係比呢隻
明明之前全俄文

我都諗緊轉咩砂好 之前見到豆丸話香港牌子好似唔錯 但係hktvmall睇到產地係中國

我用緊n1

即係咁樣先岩？

屌

正版嘅唔係應該咁嘅咩？

唔知，諗住誠仔冇死錯人

呢間嘢呃9人，啲貓grp出哂名

好在之前hktv買戈3包都系俄文。仲要95蚊大大包